馬會宣布今晚賽馬取消

無綫新聞 - 馬會宣布今晚賽馬取消

馬會大春袋淆到仆街

懦夫

都冇車！

戒賭行動

耶！

妖，無得all in叻哥隻馬

屌！

我要賭馬！

多謝阿叻

屌你叻哥隻馬嬴硬 你班仆街阻人發達

無得睇衝警杯

係機會同廢老connect
强烈要求中央保证马照跑
兑现回归初心
勿堕入圈套

消息指，馬匹現時仍然未能運出沙田馬場，前往快活谷作賽。